屌你老母 全世界同我入黎 快撚d !!!

屌完
你可以出返去啦

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?